有線執笠嘅話寬頻係咪跟住一齊收皮？

幾個月前同有線簽多左兩年共享寬頻死約
上個月和記終於拉咗光纖來
想問下如果依家有線執笠嘅話咁我份死約係咪唔使等到兩年咁長

資產黎架，就算唔做都可以賣出去

千祈唔好賣畀支資
利申：用緊

想知
lm